天耀輕鐵站等緊車

岩岩聽到:係天耀輕鐵站等緊車的市民正在參與緊非法集結

真？